<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Velkommen til Reform Adventisternes hjemmeside on Syvende Dags Adventister Reformbevægelsen</title><link>http://reformadventist.dk/</link><description>Recent content in Velkommen til Reform Adventisternes hjemmeside on Syvende Dags Adventister Reformbevægelsen</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>da-DK</language><atom:link href="http://reformadventist.dk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Om os</title><link>http://reformadventist.dk/om_os/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://reformadventist.dk/om_os/</guid><description>Vi, som Syvende Dags Adventister Reformbevægelsen er kristne. Som vores navn hentyder til, holder vi den syvende dag hellig, den Bibelske Sabbat, som er lørdag. Advent betyder komme eller ankomst og bekendtgørelsen af dette. Vi venter på Kristi andet komme og forkynder dette budskab.
Du kan orientere dig nærmere om vores tro under vores trospunkter, som giver et kort overblik. Ellers er du også meget velkommen til at kontakte os, hvis du har yderligere spørgsmål eller ønsker at studere Bibelen med os.</description></item><item><title>Trospunkterne</title><link>http://reformadventist.dk/trospunkterne/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://reformadventist.dk/trospunkterne/</guid><description>Gud Fader Gud, den evige Fader, er skaberen. Han er rig på kærlighed og nåde. Faderen er alvidende, hellig og retfærdig. Mosebog 20:2; Esajas 45:5-12,18,20-22; Salme 139:1-2; 1. Johannes 4:16; Salme 71:19
Tiende og gaver Af de troende forlanger Gud, at de støtter hans værk med tiende og frivillige gaver. 1. Mosebog 14:20; 28:22; Malakias 3:7-10; Mattæus 23:23; 1. Korinterne 9:11-14; 2. Mosebog 36:2-7ß
Den kristnes liv Gud ønsker at genskabe sit billede i os, og derfor er vi kaldede til at leve et helligt, sundt og mådeholdent liv, som fremmer vores lykke og glæde.</description></item></channel></rss>